可惜他有愛侶 投契極得不到世人的允許

幾年前 識咗個男仔冇耐 就中意咗佢 個時未知佢有女朋友 後尾知道咗之後 都仲有同佢whatsapp/snapchat 佢有時講啲野/做嘅行為會令我錯覺我地關係係朋友以上 但我知道佢同佢女朋友關係好好 所以我諗佢真係當我係好好嘅朋友先咁做

呢幾年 我一直兜緊圈 不停喺暗戀與放棄之間徘徊 有時會覺得我中意佢係我嘅事 只要佢唔知 唔影響到人咪得 但亦有時候 覺得自己係時候放棄 唔應該喺度浪費時間 而應該去搵一個真正啱嘅人

其實我放低過佢一排 我唔再搵佢 唔再應佢嘅群發 都有半年 但最近因為見返面 我又跌返落個氹度

Who knows that feel?

ok

咁佢而家單身？

真係鍾意既咪表個白，簡單d得就得，唔得就斬攬，拖拖拉拉好咩

No...

佢有女朋友 表白正衰仔 所以一直想放棄 只係搵唔到一個人令我好似中意佢咁樣中意人

我知道拖拖拉拉係唔好 果斷放棄先係正確嘅選擇 但知易行難呀

每次同佢傾計我都會好開心 但之後又會覺得自己愈踩愈深而煩惱

過來人，想做就做，唔做一定後悔。
無論結果係點，做左了左個心願。

幾年仲未分手

我之前係有咁諗過 明知冇可能 都想比佢知我嘅感覺 等佢拒絕我 我先可以真真正正放低 但係我真係做唔出

個男仔真係好好 身邊冇咩女性朋友 所以我一開頭先會誤會佢對我有意思

有女點受你啊。 如果分左手受你就話易，如果要中途轉機受你 真係好難， 一係我同你講 我地一齊住先，果邊會慢慢處理，你制左你又係雞。

姐係 唔分手無解

我都係過來人，我會逼自己行動，一開始你覺得自己有機會，但係拖耐左，你就發覺原來始終係一場虛假既夢，佢對你友好，只係當你朋友，

一但當我心底裡面有答案，我會去追佢，我甚至試過成功左，後來發現，對方只係比個機會大家嘗試下，大家既相處，根本唔似情侶，佢都無放我係心上，當我諗通左，我又行動，我會同佢講清楚，然後主動分開。

因為我明白件事結局會係點，早早結束，對大家都係解放，
我唔想好似吊命咁，日日等對方判刑，對你忽冷忽熱。

無左我，佢既人生一樣繼續，咁我都唔可以停左係到，飲醉酒始終又係醒，不如早d醒，努力d爭取未來，或者有日我會過得比佢更好。

人地有女朋友就唔好同佢太多聯絡啦
人地可能分分鐘為左你呢啲行為嘈過幾多次交

姐係未放低啦

明呀
得咗 我就係第三者 係臭雞
唔得 搞到大家尷尬 自己又傷心

又係道德問題

明明是認真想見你 為了旁觀者變成避忌
要說的 或者不應該說起
明明是願伸手抱你 沒有踏前一步便放棄
仰望崇拜你 完美得太離地

記住一樣野，你係唔需要同人交待的
只係結果係點，你都要接受

係
...咁可以點

知道呀 其實我有控制住自己 雖於未去到斷絕聯絡 但一定係保持正常朋友嘅距離 至少冇人發現我對佢嘅感覺

我可以好肯定咁同你講 個男仔一定知你諗乜
咪以為個個純情仔
其實佢enjoy緊有正室仲有隻女兵

我清醒嘅
只係 即使控制到自己嘅行為 都控制唔住自己個心
呢件事屈咗喺個心好耐 所以先想喺度訴下苦
有人明白自己 個心已經舒服好多

是我和你不甘平凡
嘔心瀝血故事才夠浪漫
到最後能令你捨她而去
敵人就讚我肯爭取

我有比過朋友睇我地嘅對話內容 佢地覺得個男仔係flirty個類 但我好肯定個男仔對其他女仔絕對唔會咁樣 而且 唔係淨係我覺得 識個男仔嘅人都會覺得佢真係好好...

不過...雖然我覺得佢真係好好 但有時都會覺得佢冇理由一啲都feel唔到